龍緯汶原來做過陳偉業的議員助理 又同長毛有咁多關係

成日都有人話左膠同心理扭曲有關係
例如難民引入係出於精神上希望被壓迫/欺壓
或者和平太耐想尋求刺激
拎住大愛的名義滿足心理缺憾
但現實係違反常理同邏輯
而家又一好例子

睇下樓主既起底

哦，明白了

泛民冇個好人

開始了
保皇狗打手一貫既轉移視線手法
大家唔好忘記
保皇狗依加全力支持條例通過
泛民落力拉緊布
因為對比實在太大
之前用個套保皇b隊已經冇用
所以保皇狗依加除左用盡方法全方位唱衰泛民

同感

你老母做雞你老豆搞細佬
其實都唔係你錯

收嗲啦仆街
如果我支持逃犯條例我死撚左即落地獄18層
相反的話你全家仆街死
下世做支那狗隻俾人周街亂咁扑

我都冇話你支持逃犯條例
此地無銀咁

證明左一樣野, 除左共產黨, 國民黨都好撚中意滲透入香港反對派

咁你講乜撚野條例呀
好撚好笑呀
你等住全家仆街死

我講條例
同話你支持條例
兩樣野來架wo
洗唔洗番去重讀小學？
唔夠人講就咒人
十足十大陸人
我祝你全家生癌死唔去啊

公平啲講
你支唔支持逃犯條例同你係咪保皇狗打手冇關係
你估班保皇狗真係好想逃犯條例過咩，佢地自己唔驚比人捉上去清算咩
特別係經民聯同自由黨班有錢佬

弱智
你要講老母我咪屌你老母囉

我幾時又講老母
你係咪真係唔識字
上面根本冇提話老母
依加唔夠我講玩老屈拿？
保皇狗都成日用呢招架

無鳩啦啦拎埋逃犯條例黎講
我唔撚鐘意泛民一定就係保皇狗
D泛民思想真係搞笑
我連鄰國回鄉證都唔撚整呀
似撚得件長毛返大陸視察東江水
同支那旗合照笑到四萬咁口

我就係講你老母囉含家產

你自己夠無啦啦拉長毛去講啦
唔好發完雞盲
就玩雙重標準啦

好撚有理據啊
大家睇到未
保皇狗打手水平一向都唔高
見到自己駁唔到
好多時都只能夠屌來屌去
拿
唔係話你啊

龍緯汶亦係台灣國民黨成員， 曾經屌社民連

嬲嬲呀社狗

我開post的目的就係想知喂呀哥長毛同龍緯汶咩關係
你咪繼續幫我推尋找答案

垃圾樓主：你要講老母我咪同你講老母囉
我：幾時有提老母？
垃圾樓主：我依加就講你老母
連罵街都可以邏輯錯誤
不如你縮番入你老母個生癌西度算啦

弱智仔幾撚多歲啊
仲玩呢d 低級傻閪詛咒
不如直接一句邊個賣港奶共落地獄啦柒頭
仲使撚爭取，使撚上街咩

咁你有話人無啦啦講條例？
玩雙重標準既垃圾保皇狗打手
講幾段野就柒次
一見人提你主子全力支持條例就嬲啊？
係咪令你冇糧出啊

咁而家係咪同毓民同聲同氣

佢已經開始屈人社狗
水平低到